特斯拉空頭質疑其電池技術優勢 目標價應為19美元

據外媒，特斯拉空頭Gordon Johnson週三參加一場辯論時表示，對特斯拉及其電動汽車持懷疑態度，他認為該公司股價的目標價為19美元。在這場辯論中，Johnson最具爭議的觀點是特斯拉在電池方面沒有技術優勢，而且它的里程評級是“誤導性的”。Johnson認為，特斯拉的電池是由松下、LG化學和寧德時代生產的，任何汽車製造商都能買到。特斯拉股價週四收跌超9%，美股盤後跌3.8%。

19蚊你都on撚9

同nio 睇齊

走鬼喇

今日掂350

拆到19？

連登股神收皮lu

小鵬汽車

tsla根本就係elon musk概念股黎
車廠果邊是鳩但啦 根本就眼鏡先係本體

$19? 會唔會呀，$190下話

19蚊?
真係19蚊既話,執撚得啦
仆街,又放閪消息壓股價

送哂d 技術比中國
值$10

條友由上年講到宜家

岩 邊值錢架

巿場係唔會錯嘅，未合大升之前長期徘徊係200~300，咁跌返去50~60都合理嘅...

條友排名差唔多包尾

揸過tesla 垃圾到想死 拿拿聲放左換吉利

1拆30之後19？

d所謂財演,個個都係將睇好果隻講到閪一閪
等大家走撚完,入貨
入完唱好 等人高追再放

幾勁都好 鋰電就係鋰電

寧德時代

TELA 偉業已成, 可以賣得 cap 水, 專注發展新世代 neuro-link, star-link, space-x

吹大啦